沉重哀悍會然Peter攞料

雖然佢唔及舊登會然peter畀料好笑
依然為連登奉獻上唔少笑料
其2021:700萬黃絲論將長存我心
rip Peter攞料
希望咁多位有啲口德
近排興

死左 ?

岩岩走咗

ban左?

佢啲文剷曬了
我以後矛得睇2021:700萬黃絲論了

開香檳慶祝

希望佢會係香討展開人生新一頁

可能好似下亞屎忽道七日後又會翻生

手足

哀悼定哀悍

抵撚死

唔好鬥黃, 食美心都係手足

我見你貼唔到, 我幫你貼, 當完成你一個心不願

[幫手出POST]聽日周日，太子要人，有事發生

過幾日上面又會派個新ac比佢
大家記得留意下佢新ac叫咩名

希望永久ban啦
條撚樣煩膠黎

支 joke